我宣佈新技能解鎖：喬裝師

作為港女，最叻就係喬裝

化多幾隻眼又得

整幾條疤又得

變西人都得

上youtube打halloween/ realistic makeup tutorial大把
天氣就來冇咁熱 仲冇咁易溶妝
和理非必備

第一張睇得好辛苦

自推

圖一,二鬼妹
圖三韓妹
冇張圖關港女事

以後和理非去遊行帶顏料

帶假髮

紋身貼紙

第一個又OK

全部人一齊化, 啲POPO都睇到眼花

冇咩用輪廓同耳廓係變唔到

有用喺面嘅黏土

而且你可以幫到每1個人喬咩
知唔知人數有幾多
依家講緊出黎果D都會中條例

係教人自己幫自己喬

唔係想踩,如果歡樂傾下仲OK

呢個要學

喬裝係用起入場同離場 主要係入場
在場都面罩咗無所謂
繼續評估影響 會少人收牆同場外和理活動

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

港女全面進場

港女苦練多年的絕技終於有用啦

港共一出禁蒙面法，全面齊做V煞同Joker

V煞

Joker

化多幾隻眼到時比狗叫除口罩
等佢地嚇到心臟病發